
                      Omitiendo el absurdo planteamiento inicial de la Purga, el resto de la pelicula no sorprende: la tipica historia de una familia encerrada en su casa, luchando por su superviviencia. Muchas escenas o personajes suenan de otras peliculas, con sustos tontos y previsible hasta cierto punto. Lo unico que me gustó fueron los minutos finales, que se demuestra la verdadera violencia americana reprimida, pero tampoco el final es ejecutado con mucho acierto según mi opinión...
        
            